Kpop魚台有邊啲小圈子feud值得一追

牙該同牙姜
仲有冇

思捷老師同春日小尻頭

睇住黎阿又唔覆架啦

+

留名學嘢

用戶已經登出